阿根廷傳媒：美斯係史上最被高估既球員，C朗在任何一隊都比佢強

好激動

屌下你個垃圾足協仲好啦

阿根廷有meza 驚閪咩

agger，美斯只係垃圾
阿根廷無佢一定會攞到世盃同美洲盃
巴塞無佢可以攞多幾次歐聯
成日掛住散步，又無鬥心

識波

我都唔明佢點解唔跑

垃圾足總講經咩

跑緊啦 腳短呀

點解唔跑? 廢囉咁簡單
無體能跑足90分鐘
係花迷同疤狗吹到佢球王咋
朗迷仲on9，貶低自己偶像，乜野絕代雙嬌
根本其求搵個業餘球員都屌打佢

我係美斯當初退出絕對唔會番轉頭，好似列貝利咁決絕

防反擺c朗
傳控擺美斯

傳控擺美斯?
冇小白沙維輸到你傻

其實佢俾哥帥教個陣哥帥已經叫佢咁做

咁樣跑點搞呀，俾人搶左波唔追，完全係無動力。
我係美斯迷都覺得佢過份左

戴巴拿:兩個都...

你無資格叫美斯迷

淨係係國家隊扭計都抵屌啦

點解我唔可以理性少少討論

疤狗: 呢d叫效率

你無資格迷美斯
美斯一定唔會錯
唔跑=有效率

迷小花第一條件:

美斯一定唔會錯

難得唔盲撐自己人

阿根廷媒體真係好憎美斯

屌你po埋啲大陸網

破晒球會d入球紀錄，真係高估左
其他入唔夠佢三分一嘅就古人就低估左

阿根廷不嬲反美斯
當正仇人 銅像都比人斬埋

有小白沙維我阿婆都破紀錄啦

剩係彈出彈入都夠比人憎啦

美洲盃唔好選佢了

咪衝出黎引戰，我地朗迷認同美斯的確係世界級

唔怪得美欺咁少紅牌，第一段咁樣叉頸都冇紅

揀西班牙咪好囉
一早就登基埋

C朗掂下個頭就紅了

你都戇鳩嘅， 阿根廷攞過幾次世界盃， 西班牙未攞過。
傻嘅都識加入傳統足球強國啦。
而且當年阿根廷人才輩出， 出咗唔少猛人。

只係近年衰落， 西班牙都係近呢十年先算盛世啫。

真

花迷：美欺史上第一，入波多過晒啲古人，古人被高估
然後

入波好多嘅c朗前十都冇

嘈咩，小花一向最正義

屌 又話美斯從不插水嘅印象中仲有一次佢射波嗰陣kick到草地 跟住球證判有12碼 但呢球又唔見美斯同球證講唔係12碼

睇左條片未

咩原因叫佢咁做？

撘多件pavon

國家都唔撐佢

點會咁

佢趁自己仲有能力
試下去第2度證明自己啦